呢個世界冇一個人能夠真正了解別人嘅痛楚

反反覆覆重蹈覆轍
以為自己情緒有機會有轉機好返啲
屌你老味
根本一直都係咁
點解我咁撚垃圾

想要嘅嘢其實好簡單
卻好難得到
不論邊一個範疇 都係失敗
到底要過一個理想嘅生活
真係有咁難咩？

純粹叫春 我唔知可以同邊個講
亦都唔知同邊個講完可以搵到答案

可以叫春就叫吧
好多野我們都控制唔到、只有人在就有希望
要知道好多人同你一齊同在

我聽你叫春

如果你覺得自己廢而傷心嘅話 咁代表你仲有想變好嘅心 起碼你仲會唔甘心 努力啲捱落去啦

好想有人陪住 好想有人攬下我 好撚辛苦啊屌

pull

瞓咗覺好返啲

好返啲就好啦

反反覆覆，或者隨着時間流逝就冇嘢

唔開心嘅話我陪住你